有冇人揸Swift

睇緊 Swift Sport MT... 唔知 2012/13 改版之後好左定差左

我渣ZC21S 自動皮

揸過1.2 cvt

揸過
上次係泰國布吉揸
唔小心係鄉村窄路撞左埋人地屋前盆栽

CVT油耗幾多

1.5 4AT 好食油

平路6-70km/h 17-18KM/L
起步慢行 7-8 KM/L

Average 得10-12KM/L

新手揸緊05年AT1.5紅椒

zc11s 棍，日日返放工

油耗幾多？

我日日都揸返工, 唔行公路, 平均$10.6/1L, 大概$0.8/km

咩油？ $10.6

我渣31, 夏天呢期低見11km/L

自膠, 應該係10.6km/L

咁原來都係差唔多

10.6km/L 點計0.8？

你-3.5 折扣？

4AT 你地KICKDOWN 係咪等一兩秒先嚟加速?

仲係拉線油門無得+3度

swift sport同普通版油耗分別大唔大？ sport版洗唔洗$1.1-1.2/km？
其實我覺得1600cc d車係香港好唔抵

之前揸zc31s 市區同highway一半一半
計埋折扣$0.9-$1.1/km

想玩sport 棍

玩得依架多數都一定係玩棍啦 係好揸好玩嘅又易揸

好羨慕你地 好希望有一日有架辣椒仔sport
利申：今日先拎P